【黃色經濟圈】恒大手足入嚟幫手做正經野！

原來恒大酒樓樂雅軒係藍店

東主係深藍退休狗

我要成間學校都知佢係藍店

推，門口見過有幅畫係個男人著住差佬衫

恒大本來就係藍同離地學生多晒氣

推

幫手推 恆大手足幫手大肆宣傳下

搞ocamp嘅籌委唔好帶fm去食中菜

又捉多一件

恒大成場運動做過d咩

推呀

你除左分化仲做過啲咩

讀含大嘅你 識得decision making就唔好食藍店喇

人哋執咗啦喎

唔好意思 借一借個位

［廣傳！］唔止光時 高質生活雜貨4大選擇

Source?

知左好耐啦喎

訓撚咗幾耐
一早俾人裝修過啦